點解可以分到走廊既鎖匙聲係唔係屋企人返屋企

腳步聲 鎖匙聲
又講唔出有咩分別但係永遠都分到

腳步聲既頻率，速度，力度，鞋聲會因應唔同程況都有唔同啦

仲有次試過喺商場屙屎
無啦啦聽到好似老豆喺出面
之後whatsapp佢原來真係佢

拎鎖匙嗰下就知係老豆定老母

fing條鎖匙個下 同埋啲飾物既 lingling聲

老豆返到黎屋企門口一定會咳兩聲

聽鎖匙聲分到

一開𨋢個下已經分到順手開埋門
啊媽成日都嚇親

由細聽慣
可以分到老豆、老母定啊哥
老豆鎖匙多，會好嘈
老母既鑰匙聲同啊哥差唔多
但啊哥腳步聲重好多
依家係靠聽聲可以知邊個人返

提你記得熄av同著返條褲